今日CLS風向：即刻停黎明行動，否則可能無得選舉

首先，佢要停選舉嘅，洗撚畀理由你？瞓咗半年？

其次，黎明行動我當佢9拉人，咪頂多50個，同啲掌心雷比，點樣會搞到你選唔到？

想選到，唔該正經少少，諗下點搞掌心雷，唔係叫個抗爭停哂，等你每人分多一張票

第三，話交通塞咗會投唔到票仲on9，因爲星期六日不嬲都無和你塞

你要選咪選，要投咪投，唔好太多歪理。我當你係民建聯打手算，廢事中伏搞到自己人

因爲三罷係好重要，長期全民減少工作已經有好大經濟損失，搞到啲公司開始諗點改返工時間。

而且勁多人想返少啲工，唔該唔好與民為敵，對選情一啲好處都無

民建聯打手請停止分化

推

咁多人分化 = 證明運動有用

唔好鬥氣

如果蕭生都比你覺得係鬼咁你繼續去塞

獨立思考

我就係咁諗，點會講得岀驚激嬲政府呢啲嘢
半年喇

我就係獨立思考，先至唔畀人帶風向

認真 我都覺得今日風向突然間轉 好奇怪

因為真係好成功，塞到啲人返少好多工

Poly事件後都咁多人出嚟，睇得出政府好似擔心經濟會被攬炒

跟住商家佬一定俾壓力政府

11月24日區議會選舉其實係 變相公投

公投d咩：咪就係撐政府，定反中共囉
點計票：數真藍票，同真黃票，仲有果堆不知名獨立人士，就會知道係 三分天下，還是二元對立

需唔需要努力確保區議會選舉順利?
唔洗

政府一直好努力想正常選舉，因為要做比外國人睇香港係正常。建制派就係一個condom，你死你事，唔關我事。

平民都好想正常選舉，因為要拉班垃圾落台

咁邊個最唔想選舉舉行?
咪就係condom 佢地囉
1：選舉失敗=建制派過去都失敗，中共會點睇呢班condom
2：建制派除左做生意果批，民建聯有幾多無家底人士痴埋去做區議員，無左個位=失去生存能力
3：以後無得claim咁多維穩費lu,辦事不力仲要claim咁多錢，short Q左啊你

所以，手足們記得11月24日
記得早d去投票啊

留意印仔墨水乾左先好對接入箱
留意印仔一定要吸落圓圈範圍
留意要驗查張貼有無爛，有無印花左

賣畀人拘捕咗，都投到票囉

同埋*

發覺今朝啲暫定黎明運動post推得好快

出面仲有個post叫我哋轉返啲溫和啲嘅活動 或者直接叫停行動 我心諗如果有更好更值得做嘅我唔介意呀 但係嗰啲其實係完全想我哋好似去返以前咁 六日出嚟然後畀人拉幾個無限loop

推呢個

今日又返工遲到 原本要今個星期交的嘢推到下星期

啲鬼佬又cancel meeting, 好多project停滯不前緊

勁多正皮先至奇怪，根本唔make sense
我畀面自己人，唔會話係泛民做，根本係民建聯

唔係覺得要即刻停，
但眼見好多返工撚已經如常返工
就算金融撚尋日都10點照返到office做野，
咁真係影響到經濟咩？

唔係要停，
而係如果成效唔大，
不如諗下有冇方法改善？
或者有冇方法取代，
例如好似8月5咁預先籌辦大罷工？

前日 坐火車個班呢？ 去左邊？
送左中？

滲透到

呢啲先係正常討論 我個人認為要改善嘅地方係應該加大力度做

改善當然好，外面風向話要停

冇得選重好,反正都攬炒,唔差在多一單
係班撚樣阻膠會覺得自己袋少左錢,果班政棍本質上同民賤聯冇分別

咁你點駁5分20秒果段.....我自問駁唔到

停乜鬼，
不嬲黎明行動都係返工日先搞㗎啦，
星期六日搵鬼同你塞咩，
如果政府因為星期五塞咗而搞到星期日唔投票，
咁就係佢on9啦

支持星期五繼續塞

黎明行動點樣捉到幾百個人呀？ 點樣影響你嘅選情呀？

有啲人話旺角東落咗

太有效，要停一停

同之前人權法通過前要停止勇武一樣

真 唔係籌備緊大三罷咩
然後自從黎明行動就無左聲氣
然而黎明行動係缺乏準備/籌備
迴響絕不及真·大三罷

最多咪諗下點樣改善

推 黎明行動係有效 又想休息 我依家整緊爆軚釘呀

真。大三罷講真。。。唔睇好。
每一次嘅主動三罷都冇成功過

正呀喂

真係好撚陰公

正常邊會叫停手足架

仲話各有各做

所以先至被罷工。大把打工仔心中暗喜

休息撚又出現

無錯 國企驚到閪依家

手足們 我有個小小提議

與其係到塞鐵 不如嘗試下和你搭鐵 我地可以扮演類似而家foodpanda咁既角色 務求將運動打入民心 我地戴gear企係每個車門隔離 見人就講早晨（籠絡民意呀！）

-唔會擾民
-吸引市民眼球，籠絡民意
-順便可以將抗爭日常化（實現地下化？）
-狗隻吹我地唔脹？ 而家一街二噁英 帶個濾咀好正常姐

-要持之以恆（預左長期戰？）

而家對家最想我地民鬥民 同埋武力抗爭，點解我地要順佢地意？

對家武力只會無限升級，我地得啲19汽油彈炸記住

我地更加唔會搶鎗，殺狗

咁打黎根本無意思

不如轉戰打民意 宣揚Love and peace!!（對市民）

呢個係小弟愚見，大家都可以發表你地既睇法

香港人 要進化，進步呀！！！！（唔好俾呢到啲仇恨主義沖昏頭腦！）

一個上前線上到無力既人上

我意思係 真·大三罷 都可以配合黎明行動
起碼要有更多足夠時間文宣同埋籌備
而家單純無限期黎明行動落去
效果係咪真係如理想

啱喔 已block五毛

推 有用

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

連你自己都反駁唔到 咁點叫人繼續

認同要改善...點樣唔好比人拉

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

有gear搭硬

先唔講你啱唔啱
淨係話拉到50個已經on9
第一日全港已經拉咗200幾個

講多小小

就算俾我地塞到鐵 咁又點 ？大把人home office啦 對社會運作少之又少

岩岩留意到黎明裝修

-一街都黎人 俾啲19藍絲影到 好影響對我地觀感
-裝修唔洗出力咩 無咩人肯/敢做 利申前裝修師 而家有所反省

記住 香港係國際城市 有既係知識分子 唔洗下下肉搏（加上肉搏都輸尻緊 ar-15呀 唔係水鎗呀）更加唔需要學其他國家武力抗爭

唔好俾呢到啲冷氣軍師帶到風向（佢地食花生就叻）

記住香港人 加油 要進步呀！！！

睇下返工時間中環d tg就知

skr skr skr佢老味，佢日日叫停火

邊個post話會冇選舉？
貼嚟睇吓？
我見全部都係話效果差+失民心咋喎

[後續] 呼籲立即煞停黎明行動 立即作出檢討 擾民而且對政權無效果 樹敵更多 制止學生被撚係被狗咬 同時召喚連仔

作故仔+打稻草人？

最衰都係紅隧封左 唔係點會塞呢

可唔可以排下d位先,你隔到咁開有d難閱讀

最驚冇得選嘅係政府呀, 因為推遲選舉嘅責任一定係佢到呀, 大家到底明唔明

呢兩日好多人被迫捱$75西隧過海，已經聽到好多人媽媽聲，點解政府為咗要搞理大而死欖紅隧

唔gear 口罩都得掛 大人細路一齊宣揚運動理念

支持

黎明行動到左瓶頸，要檢討
產出效果唔成正比就應該要停

輿論戰黃絲輸得太慘

一堆政府propaganda

熱門咪有個囉已經

在職黃冇錢課金邊個最開心？

應該話前幾日係剛
嚟緊幾日應該用柔

有策略才能得天下

唔係要停 而係盡量減少被捕機會
如果坐緊48我肯定係絕對唔會比你出去投票
佢地一定唔會取消區選 因為蛇齋餅粽同種票做到足 以往區選都係輸到仆街 所以佢哋仍然有自信過半
Every vote matters

發脾氣無用
駁唔駁到你自己知

佢遲得幾耐,一個月都無

好似先兩個幾星期

咪50個最多，點搞到人選唔到？

你望下你幾多五毛post先啦

pish

UP

係你黎明行動某程度幫緊建制助選
想你忍兩三日姐

有得投唔等於佢俾你投
佢hold住你身份證明文件隨時被投票都得

只有獨裁政府會推遲選舉, 仲要啱啱先過人權法, 你話邊個驚冇選舉？

會投建制嘅 根本就唔會理你呢啲嘢

各有各做

屌 塞少日姐 又唔係叫你之後唔做

每個候選人多一張票實掂啦

個個都係遲到多過唔番
你一係就癱瘓晒佢
你阻個十分八分鐘有撚用

Agger

係咪因為會
「民意大逆轉」
「再咁落去我地輸硬」
「外國有個鬼佬教授教路」
「我個藍絲老豆問我」

老老實實，應付五毛的最佳方法就係無視佢地

on9選區唔係應該係自己個區，塞唔塞都唔會有影響

星期六日本身就冇黎明行動
關咩事

老老柒柒，遲左返工對經濟真係一啲威脅都無。三罷我絕對支持，但黎明行動真係無乜實際作用。倒不如黎明行動轉為文宣工作，派下文宣整下牆仲好。要長時間罷工真係一時三刻做唔到

要投藍絲的就點都會去投，唔會因爲你搞少兩日活動就改變主意

比你識穿左

我特登講晒分析再博你地覺得我5毛

睇死你地反方向去做

計中計中計中計 火鳳

理大成功左

咁你繼續去做

無黎明活動，班藍屍仲會好放心咁去投票

邊個講‘繼續行動會冇選舉’？？？

同埋政府擺明做哂野啦

佢仲驚無區選過我地

長期三罷，唔係被罷工嗰種，其實唔係假以時日嘅問題
係香港無工會法，即係香港要有真民主先有機會

仲選黎把撚，一於搞死票站

thx ching

哇咁你咪好威識睇list哂出黎
事實泛民選情係真係回落緊
建制班人潛左半年水
就係靠清rb 呢d 19事蒲番頭
而且區選年齡層後生ge都只係佔3成
大多數中年人老野即使黃都未必係深黃
唔好再stuck係同溫層啦好冇

我真係唔想益你呢啲懶閪，自己搵
post題：聽日開始

真

我建議你諗多少少對家可以去到幾低莊。
1.搵人扮黑衣人去搞亂票站。
佢可以屈你搞，但我地證明唔到唔係我地搞，就算佢知我知大家知，佢地都係話係我地搞亂票站。
2.黎明行動有spin落示威者嘅跡象
無錯，深黃嘅一定不割席，但有班淺黃開始不滿。可能你會話非黃即藍，但其實香港投票入面中間派係最多人。唔係話叫停黎明行動，係停一停，之後可以繼續落去，但係黎明行動始終係被罷工，如果想三罷係要主動罷工。

扮黑衣人喺荃灣已經發生過，同時扮黑衣人亦都好易拆，就係出聲明，好似個次清真寺咁，啲唔搞清真寺聲明周圍都見到，令到人地知道一搞清真寺就係鬼同對家做嘢。
至於2我未諗到點解決。
集思廣益下啦大家

【政情】建制選情低位反彈 泛民高位回落

最搞笑既係有條垃圾話fc左有鄉黑會搞塞鐵既人人

d販民打手好撚驚取消區選無得食人血饅頭咪動員上黎吹風lor 當然仲有一大部份係on9港豬仲以為選票可以救港

回落應該係候選人檢討下話。。。？
你諗下點解年輕人投票率咁低先啦，因爲好多焦土呀嘛
關活動咩事

笑死

但現在三罷唔到，係返工遲小小，可以點解決？

支持有可取代活動先停，但真係要快d諗下有咩取代活動，我覺得配合自願三罷效果可能會高d

自推呀

係要大家諗下點樣改善

認同三罷好重要 做到既話
現實就係做唔到 同三罷既效果差太遠 最多係遲少少返到工

而家最多做到既都係封到某d鐵站 但影響真係唔大 d人一樣會去搵巴士搭

無錯，重新開始咗2日又有一堆帶風休息撚無用撚，如果真係無用會搞到政府突然圍cu, 圍poly想一招清你袋。

呢幾日絕對唔係休息
黎明行動可以照做
但係可唔可以加埋文宣
or整返好連儂牆

btw國際線又好選舉撚又好
每條路都要做好佢

唔知點解我覺得呢2日, 就算黨鐵塞住車, D人都好似無乜感覺, 只有1,2個廢老唔耐煩, 其他人好似已經習慣左

自推 2/10

自推3/10

泛民選情回落,又入手足數????????下???

我唔明囉
唔明就係,點解你地休息撚會認為
仲有咩民意大逆轉

從來同路人都唔係得後生架啦
幾多餐廳老闆深黃
你睇下龍門幾q多唔係學生既人食?

再:
如果佢地唔係深黃
咁琴日有手足俾人打呢?
o係車箱俾人打喎
打到仆街喎
呢批你口中所形容咁容易轉向既人,係咪又再逆轉呀
大佬咁轉法我都暈啦

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

有時間就快拉票啦屌你老母仲塞塞塞，今個星期係和理非時間呀，要塞你下星期塞飽佢

自推4/10

都只係其中一點
仲有好多人真係手停口停
咪撚歪曲事實掉轉講停止行動先係與民為敵

香港人適應能力咁強...

岩，要快d進行返文宣

中肯，我只可以講可以遲返又早收嘅工種，其實本身罷唔罷工對個社會都無影響，例如我公司茶水姐姐同reception姐姐一係就本身扮工開，依家返遲兩個鐘就抵返平時扮工嘅時間。
其餘嘅其實變曬彈性返工時間，姐係遲返就OT，暫時未係硬性規定，但做唔曬啲嘢都係自己做返，所以大部分都會OT，除非唔怕俾人炒嘅，不過我諗一間公司入面呢啲人少之又少，所以我公司計劃緊改工作時間。雖然我無影響因為home office不過係時候改吓玩法，因為被罷工玩唔到好耐。

唔割還唔割，但係個勢真係轉左，公司d師奶abc由講警暴變左返工阻住晒好麻煩

再係咁落去只會增加政府用暴力既合理性
到時d花生友唔反枱但係唔出聲都夠死
文宣力量肯定會被削弱
至於經濟係有影響但係由小市民個荷包出
內地資金流動根本無乜影響

返少好多工
笑撚咗，證明你真係未出嚟做嘢
九成九人都係遲到咁大把，做唔晒都係ot做咋
睇吓呢幾日已經順番好多，大成功？？ 成條撚咩！

返咗工就十年

我愛黎明

一有唔同意見就話風向，就話五毛
惡撚到，仲撚獨裁過共產黨

我非常同意師兄呢段文章，你地所謂嘅勇武根本上都冇對準政權，區議會選舉只係一日，搞少一日會令到整個運動失敗，定係有心人上區議會搞唔成？

邊個再堵路就係鬼！

認同

睇完個熱門post喇？

我問你, 停唔到交通, 淨係阻延到行車, 癱唔癱瘓到香港?

咁樣係要改善，唔係停止囉

Sor 好少講野 眼見成個連登都俾人帶哂風向於心不忍先發表下意見

因為公會未籌備完
香港人 唔好以為咩都速食到啦

翻唔到工可以在家工作有vpn

工會有都無用，因爲歸根究底係無工會法

唔係個個得

true

但一步一步黎啦...

真係經理級既有晒laptop同remote access，根本可以係屋企做野，阻到既基本上就係基層同前線職位

睇成績就知黎明行動有用。唔夠人跟本塞唔到

我公司有d藍色既同事,呢幾日直頭上畫無返啦

根本班仆街有著數就衝埋去啦

係

其實塞唔塞都係一樣，塞佢用你塞做藉口，你唔塞，佢搵人扮你搞破壞，到時都可以取消區選

但民主法案通過時間點好微妙，事實上對塞唔塞既兩難起到關鍵作用，對家有咩反應，真係好難判斷，因為佢自己都兩難緊

理大同民主法案令抗爭者同政府都進入未知，依家係好關鍵，要靜觀其變（靜：keep住依家本身計劃要緊既嘢，不要改變）

返工遲到, 準時放工
好重要架

其實有好多人可以work from home...認同塞路只係影響大眾

真係有令到人罷到？好似都係遲到咋喎...

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

未有方案之前咪要停囉
冇人話唔再搞呀

已經到左樽頸
你起下我底囉

唔洗一定要非黑即白
考慮下點轉型
呢家變左8月班塞鐵膠

紅隧冇咗同黑警塞理大係難得機會

依家錯過咗就冇

已經有人要脅火魔攻投票站
唔割

根本大家拎正牌遲到同唔番

Push

樓主偷換概念
黎明還黎明，區選還區選
檢討、暫緩、叫停都唔俾遲早POLY 2.0

push

認撚住d散水post block撚左佢

兄弟爬山各自努力

根本成班選舉撚當前線係CONDOM

我樓下班人剩係早左出門口
而返左少工都影響唔到個春袋

你搞到人遅到同返唔到工，兩樣野來
前幾日都已經吹緊話，五六日唔搞住唔係依日先有

而且好多人都過得長期做係有問題，係你地對反對意見全部無視咁解

反對意見＝鬼，五毛，風向撚

遲左番，同唔番係兩樣野

對奴隸黎講遲到一分鐘都死啦影響勤工同花紅架

拉

推
停得一早停左

好多風向

如果區議會都輸，美國大把理由話香港人支持中共，點解拖咁耐宜家知拉

支持暫停！

係
只係多數人早左出門同遲左番工

記得禮拜日早啲起身
7:30就已經開門㗎喇

其實好多人容不下反對改善聲音

黎明行動 , 樓主有參與嗎? 只見中學生被人打 , 沒有人阻止 , 又話大部份人支持被動罷工 , 要自己人被打為何不出手?

唉我都講到好攰，講真對我係無影響，對我公司都無影響，對我同行公司都無影響，就係無影響先提出，又俾人話因為有影響所以帶風向，我自己就”home office”咗個幾星期，有啲同事就遲返遲收，有啲遲返早收因為佢哋本身工種無需要返咁多個鐘，被罷工只會效果越嚟越細，因為香港人太識變通，除非要大家唔怕被炒，真係唔知幾多人做到

叫停黎明行動嘅同阻膠根本一撚樣

但黎明行動效率的確已經開始下降，我懷疑打擊唔到經濟，因為d人已經習慣灑轉咩車返公司，無佐開頭既混亂，最多遲到，我覺得下星期真係要諗下有無新行動

信嗰班同吹風嗰班 祝你變浮屍

你班友 咪當前線condom
個學生妹 比人打 你有無去擋過

成日推班手足去 比人打

吊你老母
你有冇出過去

人地真心想返工 , 你阻別人其實無謂 , 佢點都返 , 最後你係咪要打佢??

佢地有出POST但沒有行動 , 佢地以軍師自居 , 別人出了事咪出個POST屌下港豬

拉

政府停聽唔停選舉係一回事
但我哋有冇俾籍口政府停係另一回事

如果市面正常政府照停，咁係政府問題
每個人都睇得出，佢冇得賴

依家唔係要永久停黎明行動，唔通連選舉前停幾日都係轉風向？
你哋係咪做職業賭徒做慣咗，至少我唔會攞區議會選舉做賭注
我哋輸唔起選舉，更加需要選舉去展示民意

本身都費時講，根本有班人係享受緊被罷，享受攞正牌返少啲工返少啲工唔緊要，咪一齊罷工囉，唔係嘅係推班學生去擋啊嘛。嗰日一話復課，個個都話好啦有學生幫手塞啦跟住到人哋俾藍屍圍打，佢就坐喺巴士睇住fb話好嬲跟住再期待被罷

根本就影響唔到

只係影響到市民對示威者既民怨

又要比人 又比人拉 又無成效

仲推班手足出去
係咩心態

推依個。。。停黎明真係cls

就係無得打7佢，一開始其實最成功只係因為新招，搞到佢哋自亂陣腳，所以黎明行動已經無佐升級既餘地，效率只會愈來愈低，真係要諗新行動，唔好all in

好多被hack 5毛。。。。

理大重有手足係入面
明明係紅隧春袋搞到大塞車
佢地完全唔理唔講只顧民意選票

你又知啲人無塞？
有份塞點係公海認呢請問？

我自己公司零影響
除左多左人遲到

忍一忍手

推
依家理大重有手足係入面
如果唔救全部捉到會告暴動
明明係紅隧春袋搞到大塞車佢地唔做文宣
卻聯合藍絲跳出來賴手足搞到塞車

我覺得最痴線唔係吹風，而係扣帽子，而家策略討論係唔係唔得先，不要all ot nothing 思考

黎明試左一陣就驚
試多一排再睇啦
6月到而家好多野靠試出黎

選舉我一早當左支線

1推

poly 一役都唔取消區選就知正苦緊張區選多過你

但黎明行動阻人返工辣著淺黃/綠，我驚會影響區選意向

塞下就投共黨，點會呀？

多你一票好多
我每次都用呢個心態行出去

香港人黎緊幾日既日程表

講經，又FF

今日風向仲有射落海唔好益泛民同埋蘋果賣手足

你都識講三罷要長期做
忍一兩日會影響到d咩?
小不忍則亂大謀
投完票先再慢慢玩

根本建制派區議會選舉就一定贏硬啦, 過去幾屆都係咁, 今次亦不會例外. 如果唔係點解建制派轉晒口風話要堅持搞區議會選舉, 原因大家心知肚明. 所以取唔取消區議會都係咁樣生活架啦, who cares.

咁講啦 最簡單要塞既咪繼續出去塞，出面人少自然冇人塞
但冇出去塞既就淨係出post叫人出去 係咩玩法？

晨早行動完全無暴力事件咁都賴
依家理大重有手足係入面
如果唔救全部捉到會告暴動
明明係紅隧春袋搞到大塞車佢地唔做文宣
佢地卻聯合藍絲跳出來賴手足搞到塞車

推，證明黎明行動好撚掂

如果真係出左去既人 多到同post叫人出去既人 一樣咁多成正比咪正常
但塞左2日，我唔認為

dllm 我就係叫停po po主
我個post邊撚到有選舉兩隻字？
格硬spin落去？
你條撚樣離開同溫層睇下
邊撚到比你阻到返工

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我自己就相信左黃藍立場已固化左
但無疑呢幾日做的野係將游離票推左去建制
甚至淺黃都未必盡然同意
游離票主要係一班中立撚/港豬
唔係我地的target group
佢地唔會care我地手足俾人打
佢地同藍屍的分別係唔會主動理政治
但講到尾都係順民

我怕的係so far 呢兩個禮拜太成功
影響到所有人之後反而有反效果

黃的唔會介意
但我地會谷高緊藍屍仲有游離票的投票率

唔好俾人捉就ok 啦

投票都係樓下投姐 關黎明行動咩事
仆街分化撚死全家

有啲人係真係驚選舉

但係手足可唔可以真係唔好用命出嚟幫人罷工

做下手作咩都好唔使出嚟用硬接
錫紙雜物垃圾爆玻璃火警鐘
日日個市未停淨係做到上大埔區北區屯門新界人個個海冇乜用

港島區一路平行世界亦都係浪費緊大家嘅時間

黎明行動絕對有佢嘅價值
但一定可以做好啲

我嘗試逐點回應
首先，叫停原因係因為無論係道德上同實際效益上，黎明行動已不附合預期，需要重新部署。請勿同區選或其他事綑綁去混淆視聽。

其次及第三，理由同上，與區選無關，叫停純粹係以運動成敗得失，以客觀事實分析嘅結果

最後，三罷的確好重要，係核武級咁勁，但前提係要自願同規模要夠大，所以應該以正式途徑去做，即成立工會同罷工基金等，咁先可以量化到群眾嘅力量同估算到效果

政府取消區選可以激嬲更多人，令黎明行動成效更好。政府唔取消區選，我地就可以用選票收佢皮。個人停一停黎明行動都得既，讓區選進行。況且民眾都貨左金俾區議員打選舉戰。日日都黎明行動，對家都遲早都可以拆招，反而出其不意既行動可以令交通更易癱倒。黎明行動要既係效果，唔洗日日做既。

都係嗰句 同之前十點鳩叫一樣
叫停你一次 下次就無咁易聚人

忍過埋星期日真係咁困難咩？
你可能話人分化，我係唔想有人被人拘捕而無得投

就憑你係隻五毛狗

推，唔好再屈9人毛住。真心睇下黎明行動成效先。對家真係有招拆，eg 加巴士，引我地打陣地戰，直接收新界西北東北既人皮去保住港九商業區穩定。

其實有啲區真係差幾票就贏
上一屆2015區議會選舉華富南選區
建制歐立成 1632票
民主黨黎熙琳 1629票
真係唔好覺得自己一票冇用

想講好耐，佢要停區選就隨時可以停呢個point，真係一個好嘅point？

佢鍾意停就停，同你比個藉口佢停，係差好遠

唔明點解可以咁順理成章，覺得佢鍾意停就可以停，所以我地乜都唔洗理

另外黎明行動又好，之前既罷工行動又好，除左比人鬧之外，都無邊次叫做有影響

咁比人質疑成效都好正常，咁既然成效唔高，唔做住都情有可原
又無話叫大家係屋企等運到，大把好重要，好有效既野可以做，而加d連儂牆比人拆哂，都已經可以襯就區選砌番好

不過都慣左次次有人出黎反對d野，就有人出黎話帶風向，有鬼有5毛
全部人都要跟你諗同一樣既野

預左比人屌，唔岩聽就算

塞左投唔到票好笑
我估票站大部分人行都行到去

其實真罷工根本係最高難度,
仲難過攻入中聯辦
唔知邊個諗出嚟,
你搞得成,
到時根本就搞咩都得

敵人反對，我地更加要做

好多大公司變左home office 班3毛永遠都唔會講

不過毅進仔連咩係home office 都唔知既

塞下就投支共仲好意思叫自己淺黃？！

叫自己ming jai 黃好啦

黎明行動係最安全, 狗根本冇得捉人咁滯, 話停都 cls

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

自己區投票都要瀨塞車

黎明行動成效低 除左令人遲到之外 根本可以講話無得益

一直都唔明，點解有區選我地就要休息
佢要取消佢點都有方法取消㗎啦，你都唔洗驚
佢有得選，唔通會相信佢唔會造假咩